上連登叫春都無人理我

搵人理下我好無

毒撚

可唔可以答我一個問題

我想問友情同愛情嘅分別係咩

屌得唔屌得

友情屌得
愛情唔屌得

我有一個好好嘅朋友，最近都好耐冇見，我好掛住佢，我想知自己對佢嘅感覺有冇轉化到，但我覺得自己係唔想同佢發展，更加遑論撬人牆腳，純粹係覺得有呢種感覺好辛苦 唔通同佢講我好掛住你咩

溝通上係

我覺得自己係無佔有嘅渴望，但係真係好掛住佢

食完個椰撻都仲係好肚餓

甚麼事?

上面 ，好辛苦

有幾辛苦?

屌啱啱仲熄埋個單曲循環緊嘅browser

屈住屈住好辛苦 揾唔到答案 我好想知答案呀

你條件好好多?

人地有仔？

唔係你誤會咗 我唔係想追佢，佢依家有男朋友，我唔係想拆散佢哋，我只係覺得自己好似無咗呢個朋友唔得

咁你要咩答案?

可以 已經答左

我對佢嘅感覺 係咪愛情

係又點?

答咗我先啦 我都唔識分兩者嘅分別